武肺大流行有咩好處？

汰弱留強，死多啲人少d競爭，大家唔洗咁辛苦
橫掂死嗰批多數都係唔戴口罩，唔做好防護措施，無公民意識既死剩種 ，同埋清除d蠶食社會資源既廢老

想死多多藍絲廢老
但唔想屋企人中招

政府既好處係可以大條道理推健康碼

[警告] 澳門暫停核酸檢查，市民無法取得健康碼離境批文，同時賣港派正積極支持引入健康碼機制，為新疆化作最後準備

工廠停曬工，比起d乜鳩環保組織推隻北極熊出嚟叫人捐錢有用唔知幾多倍

仲有促進科技發展，個個學網購，加速d垃圾低效率既零售業收皮

消息封鎖，信政府唔怕既低等文明國家，終於迎黎審判日，雖然冇人知死幾多人

個天繼續藍

班垃圾無智慧，宣揚唔戴口罩既美國人死曬後，美帝會更加強大

製造恐懼令人民順服